## Exercice révision 2 TDD
Le but de l'exercice est de codé en poo le jeu de la vie de Conway Les règles du jeu de la vie de Conway sont assez simples:

- Toute cellule vivante avec moins de deux voisins vivants meurt, comme si elle était causée par une sous-population.
- Toute cellule vivante avec deux ou trois voisins vivants vit jusqu'à la génération suivante.
- Toute cellule vivante avec plus de trois voisins vivants meurt, comme si elle était surpeuplée.
- Toute cellule morte avec exactement trois voisines vivantes devient une cellule vivante, comme par reproduction.

1. Imaginez une structure des classes.
2. Codez les tests.
3. Implémentez la ou les méthodes.